經過元朗發生嘅事 呢啲自私精 仲有冇良知

引用一句說話:你可以有不同政見立場 但不可以埋沒良知 如果你還是一個人

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推